Burberry large classic cashmere scarf

香港個定價傻的嗎 ，要hkd5000, uk 官網只係GBP420.
有無代購/代運網介紹？
sunny market 好唔好?

依個價位差800又唔算多
shipping 都舊幾兩舊

都叫慳到五六百，可以食餐飯

Harrods買都平

Selfridges 平

同香港一樣價錢